面對極權 愈禁愈要反 今日開始 全民戴罩

第日佢話著黑衫犯法 著底褲都犯法 大家係咪都屈服
佢愈禁 我地愈要做

全民戴罩 正式啟動

人手推post

10

9

8

7

驅逐共匪 香港獨立

6

5

4

3

2

1

0